覺唔覺玩滑翔傘，就好似炒牛熊渦輪孖展？

玩得惦，咪風光
一出事果陣，真係可以命都冇

呢類活動一早講到明係涉及高度危險性
玩得真係要預左

你呢段說話根本喺萬能key , 放喺旅行又得，行山又得，連玩機動遊戲都得。

你上wiki 睇
都係寫到明「高度危險性」
旅行如果你話去非洲，就當然你高風險啦
但日本台灣等地都好低風險wo

巴打請客觀分析事實

我嘅意思喺做好多事，其實都有一定風險，做之前諗諗後果。如果OK承擔到咪 going on !

冇話你打錯，只喺覺得你段嘢冇乜說服力。

去旅行，搭飛機有機會空難，目前為止全球每年都有一單
行山，有機會畀雷劈如果你係政府人員或孝順仔
機動遊戲，可以唔使講，贏國贏到開巷
都係嗰句：出事咪話高風險，唔出事，呢項活動你會理

回我咩意思?黑人問號？

個標題樓主打㗎，師父

我一早講咗乜都有風險，唔剩只滑長傘。